<resources>
    <string name="app_name">Project Final App</string>

    <string name="heroes_name">List Nakama One Piece</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="list">List</string>
    <string name="grid">Grid</string>
    <string name="search">Pencarian</string>

    <string name="login">Login</string>
    <string name="Password">Password</string>
    <string name="Username">Username</string>
    <string name="Login">Login</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Zuhair Roronoa</item>
        <item>Luffy</item>
        <item>Zoro</item>
        <item>Sanji</item>
        <item>Franky</item>
        <item>Robin</item>
        <item>Jinbei</item>
        <item>Nami</item>
        <item>Chopper</item>
        <item>Brook</item>
        <item>Momo</item>
        <item>Yamato</item>
        <item>Kinemon</item>
        <item>Ashura</item>
        <item>Shanks</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan,selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, memiliki prinsip hidup yang nothing to lose sehingga menjadikan mental nya tetap tenang walaupun disituasi yang sangat sulit sekalipun</item>
        <item>Nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan,selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, memiliki prinsip hidup yang nothing to lose sehingga menjadikan mental nya tetap tenang walaupun disituasi yang sangat sulit sekalipun</item>
        <item>Yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan,selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, memiliki prinsip hidup yang nothing to lose sehingga menjadikan mental nya tetap tenang walaupun disituasi yang sangat sulit sekalipun</item>
        <item>Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan,selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, memiliki prinsip hidup yang nothing to lose sehingga menjadikan mental nya tetap tenang walaupun disituasi yang sangat sulit sekalipun</item>
        <item>Franky adalah seorang cyborg dengan tubuh yang besar dan kekar. Tingginya mencapai 225 cm menjadikannya kru topi jerami tertinggi kedua setelah Brook. Ia memiliki rambut biru yang disisir rapi ala "Elvis" dan tato motif bintang biru di kedua lengan. Ia terbiasa hanya mengenakan celana dalam sehari-hari, dan sebuah kemeja santai ala pantai yang dibiarkan terbuka tak dikancing dan sebuah kalung rantai emas sebagai aksesoris. Franky sering memakai kacamata hitam, terutama jika ia mulai serius dan selalu bertelanjang kaki kemana-mana. Sebagai hasil modifikasi yang ia lakukan pada tubuhnya sendiri Franky adalah seorang cyborg dengan tubuh yang besar dan kekar. Tingginya mencapai 225 cm menjadikannya kru topi jerami tertinggi kedua setelah Brook. Ia memiliki rambut biru yang disisir rapi ala "Elvis" dan tato motif bintang biru di kedua lengan. Ia terbiasa hanya mengenakan celana dalam sehari-hari, dan sebuah kemeja santai ala pantai yang dibiarkan terbuka tak dikancing dan sebuah kalung rantai emas sebagai aksesoris. Franky sering memakai kacamata hitam, terutama jika ia mulai serius dan selalu bertelanjang kaki kemana-mana. Sebagai hasil modifikasi yang ia lakukan pada tubuhnya sendiri Franky adalah seorang cyborg dengan tubuh yang besar dan kekar. Tingginya mencapai 225 cm menjadikannya kru topi jerami tertinggi kedua setelah Brook. Ia memiliki rambut biru yang disisir rapi ala "Elvis" dan tato motif bintang biru di kedua lengan. Ia terbiasa hanya mengenakan celana dalam sehari-hari, dan sebuah kemeja santai ala pantai yang dibiarkan terbuka tak dikancing dan sebuah kalung rantai emas sebagai aksesoris. Franky sering memakai kacamata hitam, terutama jika ia mulai serius dan selalu bertelanjang kaki kemana-mana. Sebagai hasil modifikasi yang ia lakukan pada tubuhnya sendiri Franky adalah seorang cyborg dengan tubuh yang besar dan kekar. Tingginya mencapai 225 cm menjadikannya kru topi jerami tertinggi kedua setelah Brook. Ia memiliki rambut biru yang disisir rapi ala "Elvis" dan tato motif bintang biru di kedua lengan. Ia terbiasa hanya mengenakan celana dalam sehari-hari, dan sebuah kemeja santai ala pantai yang dibiarkan terbuka tak dikancing dan sebuah kalung rantai emas sebagai aksesoris. Franky sering memakai kacamata hitam, terutama jika ia mulai serius dan selalu bertelanjang kaki kemana-mana. Sebagai hasil modifikasi yang ia lakukan pada tubuhnya sendiri Franky adalah seorang cyborg dengan tubuh yang besar dan kekar. Tingginya mencapai 225 cm menjadikannya kru topi jerami tertinggi kedua setelah Brook. Ia memiliki rambut biru yang disisir rapi ala "Elvis" dan tato motif bintang biru di kedua lengan. Ia terbiasa hanya mengenakan celana dalam sehari-hari, dan sebuah kemeja santai ala pantai yang dibiarkan terbuka tak dikancing dan sebuah kalung rantai emas sebagai aksesoris. Franky sering memakai kacamata hitam, terutama jika ia mulai serius dan selalu bertelanjang kaki kemana-mana. Sebagai hasil modifikasi yang ia lakukan pada tubuhnya sendiri Franky adalah seorang cyborg dengan tubuh yang besar dan kekar. Tingginya mencapai 225 cm menjadikannya kru topi jerami tertinggi kedua setelah Brook. Ia memiliki rambut biru yang disisir rapi ala "Elvis" dan tato motif bintang biru di kedua lengan. Ia terbiasa hanya mengenakan celana dalam sehari-hari, dan sebuah kemeja santai ala pantai yang dibiarkan terbuka tak dikancing dan sebuah kalung rantai emas sebagai aksesoris. Franky sering memakai kacamata hitam, terutama jika ia mulai serius dan selalu bertelanjang kaki kemana-mana. Sebagai hasil modifikasi yang ia lakukan pada tubuhnya sendiri Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk.</item>
        <item>Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan,selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, memiliki prinsip hidup yang nothing to lose sehingga menjadikan mental nya tetap tenang walaupun disituasi yang sangat sulit sekalipun</item>
        <item>Jinbe adalah seorang mermen spesies hiu paus yang bertubuh besar dan gemuk, mirip dengan penampilan pegulat sumo. Karakter wajahnya dibuat mirip mitologi setan bangsa jepang seperti "oni"; seperti alis kuning dan bentuk cambang, serta hidung besar dan sudut bibir bawah mengarah ke atas. Ia juga memiliki sepasang taring besar yang memanjang ke atas hingga keluar mulut dari gigi bagian bawah dan bentuk telinganya lancip pada bagian atas Jinbe adalah seorang mermen spesies hiu paus yang bertubuh besar dan gemuk, mirip dengan penampilan pegulat sumo. Karakter wajahnya dibuat mirip mitologi setan bangsa jepang seperti "oni"; seperti alis kuning dan bentuk cambang, serta hidung besar dan sudut bibir bawah mengarah ke atas. Ia juga memiliki sepasang taring besar yang memanjang ke atas hingga keluar mulut dari gigi bagian bawah dan bentuk telinganya lancip pada bagian atas Jinbe adalah seorang mermen spesies hiu paus yang bertubuh besar dan gemuk, mirip dengan penampilan pegulat sumo. Karakter wajahnya dibuat mirip mitologi setan bangsa jepang seperti "oni"; seperti alis kuning dan bentuk cambang, serta hidung besar dan sudut bibir bawah mengarah ke atas. Ia juga memiliki sepasang taring besar yang memanjang ke atas hingga keluar mulut dari gigi bagian bawah dan bentuk telinganya lancip pada bagian atas Jinbe adalah seorang mermen spesies hiu paus yang bertubuh besar dan gemuk, mirip dengan penampilan pegulat sumo. Karakter wajahnya dibuat mirip mitologi setan bangsa jepang seperti "oni"; seperti alis kuning dan bentuk cambang, serta hidung besar dan sudut bibir bawah mengarah ke atas. Ia juga memiliki sepasang taring besar yang memanjang ke atas hingga keluar mulut dari gigi bagian bawah dan bentuk telinganya lancip pada bagian atas Jinbe adalah seorang mermen spesies hiu paus yang bertubuh besar dan gemuk, mirip dengan penampilan pegulat sumo. Karakter wajahnya dibuat mirip mitologi setan bangsa jepang seperti "oni"; seperti alis kuning dan bentuk cambang, serta hidung besar dan sudut bibir bawah mengarah ke atas. Ia juga memiliki sepasang taring besar yang memanjang ke atas hingga keluar mulut dari gigi bagian bawah dan bentuk telinganya lancip pada bagian atas Jinbe adalah seorang mermen spesies hiu paus yang bertubuh besar dan gemuk, mirip dengan penampilan pegulat sumo. Karakter wajahnya dibuat mirip mitologi setan bangsa jepang seperti "oni"; seperti alis kuning dan bentuk cambang, serta hidung besar dan sudut bibir bawah mengarah ke atas. Ia juga memiliki sepasang taring besar yang memanjang ke atas hingga keluar mulut dari gigi bagian bawah dan bentuk telinganya lancip pada bagian atas Jinbe adalah seorang mermen spesies hiu paus yang bertubuh besar dan gemuk, mirip dengan penampilan pegulat sumo. Karakter wajahnya dibuat mirip mitologi setan bangsa jepang seperti "oni"; seperti alis kuning dan bentuk cambang, serta hidung besar dan sudut bibir bawah mengarah ke atas. Ia juga memiliki sepasang taring besar yang memanjang ke atas hingga keluar mulut dari gigi bagian bawah dan bentuk telinganya lancip pada bagian atas Jinbe adalah seorang mermen spesies hiu paus yang bertubuh besar dan gemuk, mirip dengan penampilan pegulat sumo. Karakter wajahnya dibuat mirip mitologi setan bangsa jepang seperti "oni"; seperti alis kuning dan bentuk cambang, serta hidung besar dan sudut bibir bawah mengarah ke atas. Ia juga memiliki sepasang taring besar yang memanjang ke atas hingga keluar mulut dari gigi bagian bawah dan bentuk telinganya lancip pada bagian atas Jinbe adalah seorang mermen spesies hiu paus yang bertubuh besar dan gemuk, mirip dengan penampilan pegulat sumo. Karakter wajahnya dibuat mirip mitologi setan bangsa jepang seperti "oni"; seperti alis kuning dan bentuk cambang, serta hidung besar dan sudut bibir bawah mengarah ke atas. Ia juga memiliki sepasang taring besar yang memanjang ke atas hingga keluar mulut dari gigi bagian bawah dan bentuk telinganya lancip pada bagian atas Jinbe adalah seorang mermen spesies hiu paus yang bertubuh besar dan gemuk, mirip dengan penampilan pegulat sumo. Karakter wajahnya dibuat mirip mitologi setan bangsa jepang seperti "oni"; seperti alis kuning dan bentuk cambang, serta hidung besar dan sudut bibir bawah mengarah ke atas. Ia juga memiliki sepasang taring besar yang memanjang ke atas hingga keluar mulut dari gigi bagian bawah dan bentuk telinganya lancip pada bagian atas Jinbe adalah seorang mermen spesies hiu paus yang bertubuh besar dan gemuk, mirip dengan penampilan pegulat sumo. Karakter wajahnya dibuat mirip mitologi setan bangsa jepang seperti "oni"; seperti alis kuning dan bentuk cambang, serta hidung besar dan sudut bibir bawah mengarah ke atas. Ia juga memiliki sepasang taring besar yang memanjang ke atas hingga keluar mulut dari gigi bagian bawah dan bentuk telinganya lancip pada bagian atas Jinbe adalah seorang mermen spesies hiu paus yang bertubuh besar dan gemuk, mirip dengan penampilan pegulat sumo. Karakter wajahnya dibuat mirip mitologi setan bangsa jepang seperti "oni"; seperti alis kuning dan bentuk cambang, serta hidung besar dan sudut bibir bawah mengarah ke atas. Ia juga memiliki sepasang taring besar yang memanjang ke atas hingga keluar mulut dari gigi bagian bawah dan bentuk telinganya lancip pada bagian atas</item>
        <item>Nami adalah seorang gadis muda yang menarik, tinggi sedang dan bertubuh langsing dengan rambut oranye sebatas leher dan mata cokelat muda. Dia memiliki tato baling-baling dan jeruk mikan di bahu kiri, menggantikan lambang bajak laut Arlong, tato lamanya yang ia pakai saat masih menjadi anggota bajak laut Arlong. Nami adalah seorang gadis muda yang menarik, tinggi sedang dan bertubuh langsing dengan rambut oranye sebatas leher dan mata cokelat muda. Dia memiliki tato baling-baling dan jeruk mikan di bahu kiri, menggantikan lambang bajak laut Arlong, tato lamanya yang ia pakai saat masih menjadi anggota bajak laut Arlong. Nami adalah seorang gadis muda yang menarik, tinggi sedang dan bertubuh langsing dengan rambut oranye sebatas leher dan mata cokelat muda. Dia memiliki tato baling-baling dan jeruk mikan di bahu kiri, menggantikan lambang bajak laut Arlong, tato lamanya yang ia pakai saat masih menjadi anggota bajak laut Arlong. Nami adalah seorang gadis muda yang menarik, tinggi sedang dan bertubuh langsing dengan rambut oranye sebatas leher dan mata cokelat muda. Dia memiliki tato baling-baling dan jeruk mikan di bahu kiri, menggantikan lambang bajak laut Arlong, tato lamanya yang ia pakai saat masih menjadi anggota bajak laut Arlong. Nami adalah seorang gadis muda yang menarik, tinggi sedang dan bertubuh langsing dengan rambut oranye sebatas leher dan mata cokelat muda. Dia memiliki tato baling-baling dan jeruk mikan di bahu kiri, menggantikan lambang bajak laut Arlong, tato lamanya yang ia pakai saat masih menjadi anggota bajak laut Arlong. Nami adalah seorang gadis muda yang menarik, tinggi sedang dan bertubuh langsing dengan rambut oranye sebatas leher dan mata cokelat muda. Dia memiliki tato baling-baling dan jeruk mikan di bahu kiri, menggantikan lambang bajak laut Arlong, tato lamanya yang ia pakai saat masih menjadi anggota bajak laut Arlong. Nami adalah seorang gadis muda yang menarik, tinggi sedang dan bertubuh langsing dengan rambut oranye sebatas leher dan mata cokelat muda. Dia memiliki tato baling-baling dan jeruk mikan di bahu kiri, menggantikan lambang bajak laut Arlong, tato lamanya yang ia pakai saat masih menjadi anggota bajak laut Arlong. Nami adalah seorang gadis muda yang menarik, tinggi sedang dan bertubuh langsing dengan rambut oranye sebatas leher dan mata cokelat muda. Dia memiliki tato baling-baling dan jeruk mikan di bahu kiri, menggantikan lambang bajak laut Arlong, tato lamanya yang ia pakai saat masih menjadi anggota bajak laut Arlong. Nami adalah seorang gadis muda yang menarik, tinggi sedang dan bertubuh langsing dengan rambut oranye sebatas leher dan mata cokelat muda. Dia memiliki tato baling-baling dan jeruk mikan di bahu kiri, menggantikan lambang bajak laut Arlong, tato lamanya yang ia pakai saat masih menjadi anggota bajak laut Arlong. Nami adalah seorang gadis muda yang menarik, tinggi sedang dan bertubuh langsing dengan rambut oranye sebatas leher dan mata cokelat muda. Dia memiliki tato baling-baling dan jeruk mikan di bahu kiri, menggantikan lambang bajak laut Arlong, tato lamanya yang ia pakai saat masih menjadi anggota bajak laut Arlong. Nami adalah seorang gadis muda yang menarik, tinggi sedang dan bertubuh langsing dengan rambut oranye sebatas leher dan mata cokelat muda. Dia memiliki tato baling-baling dan jeruk mikan di bahu kiri, menggantikan lambang bajak laut Arlong, tato lamanya yang ia pakai saat masih menjadi anggota bajak laut Arlong. Nami adalah seorang gadis muda yang menarik, tinggi sedang dan bertubuh langsing dengan rambut oranye sebatas leher dan mata cokelat muda. Dia memiliki tato baling-baling dan jeruk mikan di bahu kiri, menggantikan lambang bajak laut Arlong, tato lamanya yang ia pakai saat masih menjadi anggota bajak laut Arlong. Nami adalah seorang gadis muda yang menarik, tinggi sedang dan bertubuh langsing dengan rambut oranye sebatas leher dan mata cokelat muda. Dia memiliki tato baling-baling dan jeruk mikan di bahu kiri, menggantikan lambang bajak laut Arlong, tato lamanya yang ia pakai saat masih menjadi anggota bajak laut Arlong. Nami adalah seorang gadis muda yang menarik, tinggi sedang dan bertubuh langsing dengan rambut oranye sebatas leher dan mata cokelat muda. Dia memiliki tato baling-baling dan jeruk mikan di bahu kiri, menggantikan lambang bajak laut Arlong, tato lamanya yang ia pakai saat masih menjadi anggota bajak laut Arlong.</item>
        <item>Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk. Chopper hampir dalam sebagian besar waktunya, Chopper berwujud manusia kecil setengah rusa. Dalam bentuk tersebut, ia berjalan dengan dua kaki, namun keseluruhan bagian tubuhnya berasal dari bentuk rusa, seperti; memiliki bulu, bentuk hidung, tangan dan kaki serta memiliki tanduk.</item>
        <item>Seorang One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan,selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, memiliki prinsip hidup yang nothing to lose sehingga menjadikan mental nya tetap tenang walaupun disituasi yang sangat sulit sekalipun</item>
        <item>Menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah Menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah Menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan,selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, memiliki prinsip hidup yang nothing to lose sehingga menjadikan mental nya tetap tenang walaupun disituasi yang sangat sulit sekalipun</item>
        <item>Pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  Pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  Pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  Pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan,selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, memiliki prinsip hidup yang nothing to lose sehingga menjadikan mental nya tetap tenang walaupun disituasi yang sangat sulit sekalipun</item>
        <item>Teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan,selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, memiliki prinsip hidup yang nothing to lose sehingga menjadikan mental nya tetap tenang walaupun disituasi yang sangat sulit sekalipun</item>
        <item>Mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama Mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan,selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, memiliki prinsip hidup yang nothing to lose sehingga menjadikan mental nya tetap tenang walaupun disituasi yang sangat sulit sekalipun</item>
        <item>Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah,  Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan,selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, Seorang mahasiswa nakama One Piece, Seorang mahasiswa nakama One Piece, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, yang suka menjelajahi pulau bersama teman-teman nakama lainnya memiliki sikap pantang menyerah, selalu berambisius mencapai tujuannya dan selalu belajar dari kesalahan, memiliki prinsip hidup yang nothing to lose sehingga menjadikan mental nya tetap tenang walaupun disituasi yang sangat sulit sekalipun</item>
    </string-array>

    <array name="video_id">
        <item>@raw/anime0</item>
        <item>@raw/anime1</item>
        <item>@raw/anime2</item>
        <item>@raw/anime3</item>
        <item>@raw/anime4</item>
        <item>@raw/anime5</item>
        <item>@raw/anime6</item>
        <item>@raw/anime7</item>
        <item>@raw/anime8</item>
        <item>@raw/anime9</item>
        <item>@raw/anime10</item>
        <item>@raw/anime11</item>
        <item>@raw/anime12</item>
        <item>@raw/anime13</item>
        <item>@raw/anime14</item>
        <item>@raw/anime0</item>
    </array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/gambar1</item>
        <item>@drawable/gambar2</item>
        <item>@drawable/gambar3</item>
        <item>@drawable/gambar4</item>
        <item>@drawable/gambar5</item>
        <item>@drawable/gambar6</item>
        <item>@drawable/gambar7</item>
        <item>@drawable/gambar8</item>
        <item>@drawable/gambar9</item>
        <item>@drawable/gambar10</item>
        <item>@drawable/gambar11</item>
        <item>@drawable/gambar12</item>
        <item>@drawable/gambar13</item>
        <item>@drawable/gambar14</item>
        <item>@drawable/gambar15</item>
    </integer-array>
</resources>